\begin{tutorial}{Вид на город с разных сторон}

Рассмотрим произвольное значение $x$: пусть $a_i = x$ для $p$ значений $i$, и $b_j = x$ для $q$ значений $j$. 

С целью минимизации количества кубиков поставим башни высотой $x$ только в пересечениях этих строк и столбцов. При этом нужно, чтобы для каждой строки и каждого столбца этой выборки была хотя бы одна башня. Следовательно, наименьшее возможное количество башен высоты $x$ будет равно $\min(p,q)$, а кубиков~--- $x \cdot \min(p,q)$.  

Остается просуммировать количество кубиков по всем возможным значениям $x$.

Для решения первых трёх подзадач можно воспользоваться обычным массивом, чтобы подсчитывать значения $p$ и $q$ для всех $x$ ($x \le 10^6$).

Для четвёртой подзадачи можно либо сделать сжатие координат, либо воспользоваться структурой данных типа unordered\_map в C++.

\end{tutorial}
